如何尋找下一條生命支柱

利申A0, 行到依步全為一個人，依加想搵另一個去代替佢，可以點開始？

試下唔好為人 為自己

如果為自己我我一早就裹足不前，絕對行唔到嚟依到，我對自己要求好低

為屋企人得唔得,諗下屋企兩老,等緊你照顧㗎

點解要取代佢

想移民

因為佢唔再適合